師傅起身二支掛（樓價只淨兩成）

我師傅8個月前起第一支掛，樓市逆轉揭開序幕，當時樓市仲係急升中，我在連登開了acc id叫樓市大革命（可fc)

到2月頭 ，師傅亦為疫情對價樓影響起左第二支掛，呢兩個月唔洗寄望樓市會大跌，因為大部份想賣嘅業主，都有個心態就係影響只係短暫，捱過呢波先賣樓，但到4月，樓價開始跌勢會加劇。

真正雪球式滾下會在6-7月，以沙士經驗，而家全世界估5月天氣熱疫情會好轉，但新加坡咁熱都咁多人中 ，未必咁樂觀，最激果波可應拖多4-5個月先出現 老闊拖到冇錢要賣樓套現 街上0消費 大部份人冇意欲買樓 冇承接力，銀行借錢審慎，最爆係大陸死咁多人 個個做既按揭/借落既錢 冇人還 形成惡性循環，信貸危機，真正既爆煲終須來臨。

2021年4月，樓價只淨兩成（非跌兩成），等大家留名見証，奉勸大家一句有錢 買多舊實金係身

跌淨兩成

大把中產供完樓，跌幾多都唔會被call loan，唔會逼住賤賣層樓

8個月前係邊個post?

而家九龍豪宅7成大陸人持有，黎緊一年係大陸想賣樓套現都賣唔到 地方政府要維穩 用行政手段唔會比你賤賣，一）只能套現香港樓去救火，二）賣香港樓直接走資離開鬼國，3）大陸買家變0，4）香港人承接力大減9成

有冇諗過係咪全棟甚至全個屋苑都供斷曬先
只要其中一個仲供緊，捱唔住，供唔落去急要錢濺賣，係咪又唔計？

租值真接影響估價 你唔睇睇商鋪已跌4成？ 好多租金大劈7成冇人租

問題係有幾多人捱唔住，上年打貿易戰，又支爆，再加上港人出走，都係跌得1成左右........ 而且成交量縮，冇咩人沽貨

商鋪租金同住宅租金分開既

羅素街好似前幾年開始租值下跌，但住宅租值照升

港人出走係指移民潮

1）大陸買家而家已經極少，中共外匯管制嚴格，啲錢難出嚟
2）香港人承接力大減9成？我睇未必喇，香港而家肺炎橫行都仲有人仆去買樓

可能你地當我9up但我見到既係44444死死死死死[img]

你呢個真係傻，中產都要賣樓走人，蝗蟲又無錢，要賣樓撲水

44444 死死死死死

但每日新增跌緊喎
可能個病去唔到 4 月

樓價跌兩成都大把人衝
你師傳都弱撚智

Lets see

確診個龍門搬咗檢測陽性但係冇病徵一概唔計數

跌淨兩成
佢跌咗兩成都大把人衝

你師傅八個月前第一支掛起唔起到肺炎？佢有冇入定大量口罩？

On9仔黎 睇翻冇提過 今年1月先吹

跌一成多啲我都即刻入多間

承你貴言
有無你師傅往績參考下